請問hiace可唔可以貨車車位？

換言之係咪揸Hiace 可以泊晒 2種
會唔會俾人抄牌？
5.5出輕型牌係咪都唔可以泊貨車位？
睇唔明

可以

Hiace同5.5係咪可以泊晒2種

私家車都照泊啦

Hiace真係皇道
普通私家車車場又泊得 貨車又泊得

我想知會唔會俾人抄牌

大把人夜晩兩架Hiace 用一個貨車位

LGV = Light Goods Vehicle

唔出界係咪都唔抄得？

唔係唔抄得, 係抄唔到.
佢唔知邊部後黎, 根本抄唔到.

可以 hiace係可以泊晒兩隻

點只Hiace

Sorento柴Van版都係LGV, 可以泊貨車位

仲有幾種 h1...
平時少泊街 真係唔知可以泊得個P字牌
以為係私家車車位 好似停車場咁
有D停車場唔俾hiace入私家車車場

普通錶位係咪都係P牌？

你意思係 P牌可唔可以泊普通錶位?
定係 普通錶位既告示牌係咪P字 ?

前者 可以
後者 無錯

後者
咁5.5錶位都泊得
係咪會出界

油渣discovery ,defender ,g class 都泊得

5.5 要泊番貨車位架

頭尾轆喺格入面就唔算出界

5.5都係輕型貨車
除非出界啫

sorento 商用版都得

轆踩界抄唔抄得

根據運輸處d指示 5.5的確係輕型貨車 , 2牌都可以揸既
你照泊係普通標位都得 但前題係你泊完唔會阻住人即係可能突個頭出黎 或者 你泊入格到 但掗撚咗3個位就唔好啦

其實運輸處就應該修一修例啦 5.5只噸應該歸返去中型貨車個邊

應該話合法但唔合理 / 叫做無品
咁樣叫會清晰啲

近年周圍都有班掛住P牌嘅5噸半車手
真心認同5噸半唔可以再歸2號牌可以揸

啱啱幫你問咗駕駛學院d前輩 佢地話只要唔出界就唔會抄牌
所以你部貨車只要唔出界就可以泊係一般錶位

利申 : 啱啱入行

如果係咁，咁柴油貨van版sorento都泊到貨車位咁撚正？

有隔貨網同要封尾排窗嘅都可以

只要你張行車證係寫住 Light Goods Vehicle 就可以

政府D指引過時成日見
成個政府仲停留係港英年代咁

正喎屌

支那01問過好似唔係咁講

因為法例規定私家車最長長度係6.3米
即係比短陣嘅Canter或者Hino 300都更短

又俾黑位俾權popo

咁應該改咗私家車定義先喎
而家6.2米長都可以叫自己做私家車

即係1A牌嘅極限其實仲長過一架短陣5.5噸...

冇撚有錯 hiace真係全能到仆街

貨VAN 同5.5噸 一樣係LGV
唔係信FB D ON9 話要睇公仔車款呀嘛

小巴就唔俾行巴士線

而家個政府保留到港英時期冇支化都算係咁

即係香港唔會有超過6.3米嘅私家車？
咁可唔可以出其他牌？商用牌？

夠9個位可以做小巴, 貨籠大過人籠可以出LGV
唔符合以上條件, Sor9ry, Bye

啱啱SEARCH 過, 真係6.3米.
但係點解呢D 加長豪華車, 香港又賣到? 6.5米

你試下搵香港售價比我睇
連海關個網都冇record
即係根本冇真正入口出牌

可以
當私家車揸時見車場排長龍可以打尖直入卸貨區
柴油油價又平，3蚊升
利申揸hiace 300

除左機場

5.5噸貨車泊普通錶位唔夠長係可以出界，多數泊頭或尾位唔阻人，但唔可以阻人車場出入口或突出路口。
如果一個錶位唔夠長可以騎多一個錶位，不過兩個都要入錶。不過亦有抄牌風險，到時可以提出反對，唔會以為啲差佬好熟例。

Hiace係可以泊7米至11米貨車位同普通錶位，但有極少部分係私家車錶位都係唔泊得。

我試過隻狗抄鳩我
(我後泊, 但前後兩部都入晒格, 我亦都拍左八達通入標, 未過時)
即時屌撚到隻狗飛起
本身佢一開始都好撚理直氣壯
話有人見到係我後泊所以抄我 (已經落左筆)
我屌撚到佢飛起話有人講就係?
我有入標又冇出界你點知邊撚個黎先?
你可以抄我, 你抄撚埋前面囉
屌兩屌之後隻狗自己都覺得自己理虧就縮
抄撚埋前面再話有投訴就打去邊度邊度處理
結果係打得甩既
我就交左先 2月尾抄搞撚到7月中先退返票
下次一撚定唔撚交左先

唔係交咗錢再申請安全D咩
得一個錶位 你拍咗八達通有冇叫你拎證明？

其實車身出界抄唔抄得？

Smart 2 一樣正